大家樂鐵板餐有無得外賣?

美心係可以
不過想知大家樂得唔得?

得
利申 試過

得！成塊鐵板比你 你食完第日還返比佢